汪sir表示元朗國可以臨時集會遊行表達意見

元朗國又霸路又蒙面
係咪即係唔洗不反都ok？
雙重標準到咁 屌你老母啦

原來幾個鐘前通知就得，以後駛乜申請不反

nonono 佢話市民太忘 唔通知都ok

忙

元朗新一哥睇,汪狗夠撚膽屌元朗國藍絲呀?